其實好多富商後生時期係好靚仔

侵侵

bill gates

誠哥

賭王

可能因為生意太忙先老得快, 大家就誤會左以為人地一直都係毒撚

Steve jobs先正

富二代= 做老闆，窮撚靚仔只能打工

成個tom cuis咁型

誠哥後生又幾靚仔

上面咁多個我覺得得侵侵可以叫做靚仔

毒撚咁

x2

咁又係
連登仔眼中，金城武先勉強叫五官端正咋

似上一代扮superman果個

Trump

玩具大王...

賭王最撚型

侵由細到大都成個傻hi咁，係唔知做咩死好命。。30幾歲就學人出自傳，寫埋d野都on99

得賭王係最靚仔果個 做明星都得

堅靚仔

人地混血 講經咩

6901 既同學仔

做slave

賭王先係最靚仔喎

佢後生好迷new age野,又成日唔肯沖涼同換衫,曾經係人見人怕

有啲明明唔靚仔都比你屈到變靚仔

侵侵

有冇賭王四個老婆後生相睇吓

除咗Steve jobs真係叫做好靚仔之外，其他都好樣衰

誠哥都叫靚仔
收左幾多錢

老咗都係唔靚仔

對比姐 你睇下馬雲再睇番誠哥

周恩來

侵仔呢家個樣
keep到就真係全能

周柏豪

bill gates毒撚樣 誠哥髮線太後 賭王其實輪廓突出姐我唔覺得特別靚仔對眼又大過龍無咩神,華人崇洋心理only
Steve jobs同trump就真係靚仔樣喇,五官係好自然咁靚,整容都整唔出佢地果種樣

個髪型不變

完全係明星樣

成個美斯咁

trump麻麻，steve jobs同賭王靚

屌你明明唔係靚仔，係你知佢有錢先覺得係靚仔姐
特別係誠哥

算把啦賭王都話靚,華人小農賤種真係好崇拜混血樣,覺得自己族群出倒so called"靚仔靚女"好光榮,好似陳凱琳果種混血樣又係話係靚女
事實上呢D混血樣根本好唔自然,混到似足D猶太人/東南亞人樣,trump同steve jobs果D靚仔得黎順眼先係真正靚仔,好似d動漫/電影走出黎既男主角咁

富商？

trump喎大佬，係咪吹大左呀
仲有你話咩華人崇洋心理，中意混血樣，咁你直頭崇拜鬼佬樣啦

馬雲？

+X同賭王對眼好有神

鬼佬樣>>>>>>混血樣,我唔係係盲目吹捧,講事實,邊叫崇拜?

民工樣

好似得你誤會佢地係毒撚

咁你唔好話人崇洋啦，加上你呢個咩事實，你覺得係就係？事實上我真係覺得唔係
中意若g既果然都係on9仔

???????????????????????????

講富商後生靚仔，邊個及佢.....

賤種姐係賤種,唔夠我講就扯埋去我其他喜好度

或者做鴨

點樣唔夠你講，我上面覆嗰兩句你又唔理唔睇，淨係focus最尾嗰句
同埋呢個喜好點解冇關係，咪間接證明左你個人口味

四太真係賺左 睇下佢啲仔個樣就知

冇三太嘅

咁都叫眼無神

係邊度睇架 想知多啲

而家多左頭髮

佢本自傳
睇完可能由好崇拜佢
變咗好L憎佢

誠哥個腦蓋比人打開過定移植過腦

Bill gates正宗nerd

加一

蝗蟲都有雙眼皮

唔睇個頭就幾靚仔

你講嗰兩個鬼佬，一個路人樣一個毒撚樣
單純係身材修長比例唔差

誠哥係好端正好精英既樣，但只係正常人之中比較好嗰啲，地產經紀level

何鴻燊係唯一一個堅靚仔到同明星企埋一齊可能仲贏人半條街

唔好見人有錢就罔顧事實先得架…

髮線高到…

腦袋與樣貌成正比

誠哥真係英氣十足

嘩屌 個面型靚到

應該植

唔係富商
不過以鬼嚟講個樣都幾毒

第二張十姑娘黎

應該是欺凌目標。。。

唔緊要啦，用餘生治癒童年，要搵返嗰啲人出嚟清算話都冇咁易

有錢=靚仔

冇人放馬雲？

yes

以為係遺照

超靚
何超儀同二房係餅印

的而且確係眉清目秀

點解你咁多負評

何生同黃秋生有幾分相似

我都唔知點解

邱吉爾同屎太淋後生事真係好有型, 成個大明星咁

佛家叫你重功德都係等大家幻想能夠投到侵侵哩啲咁嘅胎

賭王後生真係幾靚仔
其他我覺得外貌似普通人

有啲feel 點算

孟良崮

張靈甫真係成個煎pan+朝偉咁

太發達

只可以話 衰老真係好可怕 以前幾靚仔都已經係過去

點會唔富 成個國家係佢手

誠哥個樣普普通通啦 未到好靚仔
你搵侵侵 Steve Jobs 呢啲外國人五官分明實樣衰極有個譜啦
賭王仲好講 人地伯公係何東 以前十九世紀香港最有錢嘅香港歐亞混血兒 mix曬最好嘅genes

誠哥雙目幾有神
現實都應該現到女
仲要陽光男樣

佢正印太子女嚟 唔靚仔啲點溝人

個女仲正

之前個長髮po有連登仔話金城武五官一般

好似得賭王靚仔
但特朗普細仔真係勁靚仔

誠哥咁有錢真係有原因，睇下佢個頭髗生得好大，比例有d似外星人，個腦應該都比常人大D, 智商肯定比一般人高幾班

隨時成個post 啲人加理都唔夠佢有錢

唔記得有習近平

一向有統計過個靚仔靚女似上位啲

馬雲先係奇蹟
佢直頭係醜樣

賭王真係混左猶太人血統呀嘛
猶太先多靚仔靚女囉好冇
不過睇你username都知你無腦

大陸仔有樣睇

Steve Jobs 有中東血統，親生老豆喺敘利亞移民

城哥咁柒都靚仔
其餘就同意

但支共最上層嗰啲好多都………

賭王五官同面型都好黃金比例，左右極平衡

好似ben哥

話賭王靚就崇洋心理
自己就直接簡兩個鬼佬出黎
jobs無得輸
但睇下侵對眼先啦，好奇怪

已block

成班中上樣係到評論人地個樣

第一幅史太林假相嚟

唔靚仔點食到有錢表妹

Stalin真相係咁點解嗰幅流相傳足咁撚多年都咁多人信，蘇聯最撚叻就係propaganda ，靚仔嗰幅唔撚係佢嚟

屌佢真係對個髮型好堅持

佢係天生高
佢依家咁既年齡條髮線都係咁上下

上面個comment知唔知依個係trump trump

有人講過話馬雲個相係怪相

第二張十姑娘嚟，何鴻燊個妹

師兄你盲撚咗？

左邊奇異博士?

唔係差太遠姐 都幾型

有邊個後生時唔靚仔架，除咗麥浚幾膿

樓上話賭王都器靚仔果班 可唔可以自貼 比d說服力黎睇下 等小弟大開眼界

Trump 都叫靚仔？
講到尾，連登仔都係鐘意含洋腸

Trump真係冇得輸

一係就本身屋企富貴基因好
一係就咁岩基因好生得靚仔娶有錢老婆

Bachelor of Science degree in business administration
其實以前一係BA 一係就BSc

何生直頭靚到可以去拍戲

佢思維唔係

拼搏期又冇化妝，仲想點？？

童顏

評馬要跑埋一份？

周恩來：如某天櫻花正開～

舔啦 地產狗舐地產商

好想含

普京做到俄羅斯總統都仲係毒撚
唔怪得咁多連登仔鍾意吹奏

習維尼

我係講緊道友樣呢個位

宜家老咗的確樣衰
90-00年代係幾靚仔

好撚靚仔 仲要身高185cm

Howard Hughes

其實大富大貴有樣睇
唔一定好靚
但一定端目

佢都七章嘢仲想點

連登多後生仔
以為人唔會老

又係喎, 個個都青春過

Orily

從來唔覺得右邊個都都授靚仔過
係唔靚仔就係唔靚仔，點樣吹棒同樣唔會改變佢唔靚既事實。

唔係講緊富商咩

偏偏好撚多人覺得呢啲白雪雪單眼皮脂粉味民工樣泡菜明星靚仔，個審美觀我真係諗唔明

批鬥富商？

有後生瘦 d o既樣

但佢係北非比人打到仆街

呀侵侵成70歲人睇下我地香港個D 70歲廢老邊個夠侵侵型仔

幾似輕輕鬆鬆